嗆「巴薩輸我捐睪丸」 智利球星糗大了

西甲豪門巴塞隆納日前在歐冠聯賽4強戰搞砸首回合3：0絕對優勢領先，次回合在客場遭到英超豪門利物浦倒打4：0上演隊史最恥辱淘汰，陣中智利球星Arturo Vidal被爆曾在訪問時發下豪語「輸了我捐睪丸」，如今糗大了。

Vidal被電台主持人「Dr. Pounds」在推特上爆料，他在首回合大勝的賽後被問到利物浦有沒有可能在第2回合逆轉，竟然傲慢的回應：「如果利物浦晉級決賽，我會捐出左邊睪丸，然後把右邊睪丸送給支持利物浦的皇馬球迷。」

豈料利物浦真的克服了首回合0：3的劣勢，次回合於主場安菲爾德球場上演「驚天大逆轉」，現在網路上嘲諷Vidal「沒睪丸」的笑話和圖片如雨後春筍般冒出，這件事教會我們，無論優勢有多大，凡事都仍應該「謙卑謙卑再謙卑」。

31歲的Vidal本季替巴薩出戰31場西甲聯賽、11場歐冠聯賽、7場西班牙國王盃賽事、1場西班牙超級盃賽事，合計50場上陣取得2進球、6助攻成績，他本的進球與助攻皆來自西甲聯賽。

單丸也是正常

諗起某啲人話咩祼跑 插熱狗

佢係無丸

真。J數

預咗疤狗會走數

魔咒

智利人個個都全能到仆街